# Notes réunion AROBSA - Agribot 

### 30 Mars 2021

#### <u>Participants : EMI/ SMS/ SMD /ACT</u> 

- Architecture : /dev/soft et /dev/hard, refaire un peu le tout.
- Mettre le hardware dans un dossier Agribot -> /dev/hard/agribot
- Finir la mise en place de la partie modulaire de robot_reds
- Mise en place d'un système "idle" pour limiter la consommation d'énergie.



- Simulation de l'IP et tout ce qui va aller sur la carte (signaux des encordeurs etc etc).
- Voir avec Steve pour modifier pour la batterie.
- Carte partie pour construire (pas encore la confirmation).
- Regarder le chassis



- PCB à commander (ok pour la commande). 1 seul.
- Adapter l'arrivée d'alim 5.5, éviter l'USB.



